* Brief Central

tasarım açısından müşterilerin tam olarak ne istediklerini anlamak için, müşterilere özel form yapısı oluşturma uygulaması

- SLIM FRAMEWORK
- VUE JS


* YAPILACAKLAR
- Form Listeleme Ekranına arama kutusu
- Section value sıralama (sürükle-bırak)